坐火車有絲打係我身邊上連登

此訊息由你身邊發出

咁又點呀，又唔係係你身邊同你老母做愛

hi 原來你就係頭先我隔離條柒頭

btw 你可唔可以刷下牙 把口好臭

10

0

絲打你好香
可唔可以比你電話我呀

又係你

成班小學雞中學雞講蝗語
你係咪其中一個

做咩唔同我say hi

原來就係你條死毒撚成日昅住我

我今日個look 有d 似女人 唔好意思

認住我